蘋果：一名司機因為車Cam記憶有限 黑警看不到示威者片段 被困新屋嶺飲廁所水！

CCTV和車cam等影片證據，近半年經常成為市民和警方搶奪的目標。不過，市民阿強（化名）向本報投訴，指警方早前為取得其車cam片段，致電預約拘捕他，而翌日他到警署候查時，警方因在車cam未能搜出相關片段，竟懷疑是阿強故意銷毀，把他送到新屋嶺拘留中心。阿強沒被告知以何罪名被捕下，被拘留10小時，期間遭警員拳打腳踢，又要他吃白麵包和飲廁所水。律師陳惠源批評，警方沒有作正式拘捕，而以恐嚇勒索方法去拿取物主的影片，不順從就送入新屋嶺受虐，「如果有任何人將拘捕變成一種令人屈服順從嘅武器，呢個仲係咪拘捕呢？呢個拘捕變成一種有可能嘅非法禁錮。」陳提醒影片物主，除非有法庭搜查令，否則任何人也沒責任配合警方調查。

阿強在警署兩小時後，被安排跟其他被捕人士一起上旅遊巴到新屋嶺。警員最初拒絕讓他致電律師，之後着他用自己手機打。阿強不虞有詐用FaceID解鎖，警員即一手搶了他的手機，阿強即質問：「你哋而家咁都得呀？」該警員反諷：「呢度冇CCTV，我做乜都得。」他稱警方在其WhatsApp向聯絡人發出百多個相同信息，引他們交出跟阿強去非法集會的證據。「好彩係佢send出去個語氣太斯文，我朋友覺得唔似係我，問多兩問覺得唔對路，有啲朋友知道我俾人拉咗。」「佢（警員）問我WhatsApp入面係咩人嗰時有拳打腳踢，我話：『我唔需要同你交代呢啲嘢。』」

阿強在新屋嶺提出想吃東西，警員給他麵包和廁所水，他因太餓吃掉，最後被扣留10小時後無條件釋放。阿強不滿，指自己不是參與示威，也非在示威現場被捕，沒料到會得到如此對待，「呢半年佢哋離譜到乜地步大家有眼睇，你話告非法集結、瘋狂駕駛，你講啫，你告唔告得入？」

22歲科大男生周梓樂逝世兩個月，死因仍有待調查，事後在社交頻道求車cam片的尚德區議員李嘉睿團隊向《蘋果》表示，到現時沒收到任何片段，部份車主無安裝靜態錄影，亦有車主因政見不同拒提供。市民急於求片，不想影片落入不義的人手中，但陳惠源提醒，要令法庭接受一個影像紀錄，影片物主要配合，「如果（持有CCTV）店主唔畀片，但願意見律師，律師可以同店主商討，喺律師見證下自己睇片先，喺有紀錄情況下備份，他日有任何人，咁不公義去銷毀（影片），都可以有物證或者人證。」陳指對抗有系統軍事式暴力，大家需要智慧：「我唔講顏色，我講公義之心，去到某刻有年輕人被打死之後推落樓，我舉例啫，佢可以出嚟講返佢睇到嘅影像。」

多啲

Wtf?

痴撚線，推

法官：警員誠實可靠 我唔知 我唔理 你冇證據

黑警真係無法無天

推

講你又信

Push

又要國際線啦⋯⋯
Hong King Free Press 通常冇呢啲新聞，要比西人記者知.....另外要tweet 出國際⋯⋯

好仆街

痴撚線

香港人正經野成日唔做
鳩野柒事反而成日做 仲要大大聲

有險可守

wtfff

push

推比多d人見到

推上去屌cls

其實條友講到咁同自爆無分別

納粹
所以我好支持身邊有識得人做狗既黃絲出賣佢地

屌真係Cls

垃圾蘋果又吹水

姐係周梓樂車cam片到宜家都未有

你on9㗎？

唔夠memory都要俾狗咬

一日未可以制裁到佢地
場運動都未完

因為你唔係香港人嘛柒頭⋯⋯咁撚夜出嚟mon post, 有冇ot 錢呀撚樣？

香港人真係好撚慘

大拘捕就唔撚送入去
係條街神不知鬼不覺咁綁你就可以啦

屌

有啲老作feel

史上最仆街真係黑警完全濫用權力

cls

「早前」
又冇講幾時 可以係78月

蓋世太保咁

8月既事 ⋯ 佢打算告黑警宜家先講返出呢

我屌你老母衰撚過日本皇軍

仆街

班狗閪撚樣死全家 仆街冚家剷

屌你老母即係身有屎啦

DNLM

Binc bin到變肉醬啦

「呢半年佢哋離譜到乜地步大家有眼睇，你話告非法集結、瘋狂駕駛，你講啫，你告唔告得入？」

你條五毛狗終於露底

CLS

Dllm 咁都得
黑社會都冇咁嘔心

一日唔改革法律制度都係冇撚用，香港嘅法律專才做緊乜鳩？又黑衣遊行呀？

班黑狗痴撚線。黑警死全家。長命百歲，百病纏身

我話可以係8月姐
個訪問係之後做㗎喎傻鳩望清楚先啦柒頭

學人屈毛

痴撚線 比班腦缺陷嘅人做有權嘅人真係好on9

有險可守
一早已經係police state 啦
根本仲衰撚過未有icac時，幾仆街根本有眼見，佢地冇殺人強姦我柒都唔撚信

成班賤種

係女既話

女手足一定更慘。。。

喂屌你老味真係8月喎怪就怪樓主cut啲唔cut啲過左你一棟啦

黑警死全家

法庭唔係投訴地方 去返投訴法
法官我大曬

法治

黑警 你老母一定引以爲傲
因為你老母 隨時隨刻 都會比人問候

仆街狗

O my fucking god

仆街…

屌冇真正嘅民主，法庭根本就係政府嘅喉舌之一

廁所水？
完全係無人性 同大陸無異

點解仲會有人信新屋嶺停用咗

黑警死全家...

屌呀

仲有冇正常人同呢班人做朋友／未絕交？

成班黑警

好撚癲

呢d 就唔失民意

係咪呀民意撚 ????????

又話新屋無再開

法庭係講法律的地方
法律係港共制定
法官係港共委任
咁法庭當然係政府的喉舌

屌你老母又開返新屋

其實仲有好多同類受害者
班狗幾時死

8月嘅事

係咪呀？

屌丫，其實單單都係核彈，屌你老母死黑警
香港人蝦香港人，三萬人全部落地獄

一直有用，忠醫之前先爆完
唔會信狗同港共講，反正繼續用香港人咬佢食咩

賤撚到

仆街黑警仆街死

屌要煲大佢呀！！！ 新屋嶺又開返 要搵記者跟同爆佢大獲

612 721 831 101

美國要帶國際社會制裁班黑警，屌佢老母

警察落地獄

黒警唔喺神通廣大iPhone都爆到入去睇？車cam竟然難到佢地？

垃圾
我呢世都唔會原諒班狗

用返啦, 有晒相
信港共一成?

唔好化名喇
現真身去美領啦

留名待屌fc撚

法官連制衡都冇
紅官打橫嚟都冇問題

唔爆仲危險

fc撚發現

之前好似有個post話佢個幾日失左聯。

可以咁撚樣預約？ 唔應約有冇問題？

攞哂証據出黎，開記招搞大佢
唔係班黑警日日搞鳩你

根本啲嘢無停過.只係而家想知更加困難

黑驚真係冇咩做唔出

即係周同學單野大量證據車cam已被狗銷毀，只望有良心司機爆料

有片又私刑，冇片又私刑

反正我就信喇

屌你老母咩都冇做過受酷刑

其實對返被捕時間，根本冇可能用手機WhatsApp 到
投訴點都入到掛

up

妖 無法無天

DIU push

「呢度冇CCTV，我做乜都得。」

仆街死

p

係
司法獨立 不受外界干預 包括不受香港干預
警察都係執法獨立
監警會又係投訴獨立
原來xx獨立之下所有野都唔需要向人民交代

一定要推啦

一早完全封鎖左條友

手足出黎爆料可唔可以用真樣示人
你地講曬前文後理出黎
知唔知你地處境好撚危險

佢地憑你講既處境一定可以搵返你出黎
你地一係唔爆，一爆料一定要出樣示人先係最安全
求下你地啦，唔想再有一個無名手足離開我地

樓主求Pin

其實係，越高調就越無事
就算無樣都一定要有基本資料

樓主求pin#259

民事索償

cls push

亦有車主因政見不同拒提供。
呢啲仆街死全家就啱
Btw另一個角度睇，如果條車cam無任何可疑，條仆街藍屍點會唔攞出嚟證明黑警清白，去屌鳩黃絲?
即係本身條車cam都影到啲嘢啦

831

Pin左， 不過蘋果有同佢做訪問 佢地有晒資料同樣既

Push pls read whole passage

有用咩
到佢消失到蘋果都搵佢唔到果陣又可以點

又嘉年華

push
究竟係咩嘢片 影到啲乜嘢先會咁緊張

官官相衛

屌你老母呢單野真心痴撚線

咁撚樣老屈完仲要比人虐待on撚9

黑警係呢一世都甩唔到嘅名

屌你老母出黎交代都冇撚用呢單野

死黑警真係支共恐怖主義上晒腦
人哋完全唔關事都要畀佢虐打
實有唔少無辜嘅人唔好彩畀佢哋打死

死警甴等天收

停左又點，只要有黑警度度都可以係新屋嶺

你應該搞錯哂
應該係黃絲車主影到你地接受唔到既影片
驚打擊到你地所以唔攞出黎

CLS 推 阿強快去美領

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

睇到周同學就覺得sad

Wah diu !!!

好撚離譜...

你班警犬收皮啦
身有屎
周圍索片

商場一早影到啦

你識唔撚識睇文

講個笑話：

香港法治。

推 屌佢老母臭閪 死黑警 希望死去嘅義士可以沉冤得雪

pish

tui

Push Twitter

日日推

死警犬

要煲大火啲

死黑警 死黑警

一日唔剷平成個新屋嶺
香港人嘅怨氣唔會減低

班狗啱啱先派人斬凱晴b

屌佢老母死黑警

Sor 推

班狗勁正仆街！證明佢哋做好多衰嘢唔見得人！ ！

sir

Dllm pish

記者影唔到做咩唔用？
冇人睇到咩地方做新屋嶺都仲得

屌你老母呀警狗

個司機好慘

畜牲黑警
正一人渣垃圾社會渣滓

論法治 (1) 法治現實

法律專才會同你講有險可守

死popo

屌你老母咩

黑警

藍絲睇文匯報，黃絲睇蘋果
究竟香港有冇一份中肯客觀d既報紙

藍絲：「你班yc又亂作故仔，警察有咁做過點會冇車cam影到？」

612 721 831 101 1011

仲交稅養狗

Diu

Up

HKRP (RIOT) 不愧係專業的恐怖分子

[b]尚德區議員李嘉睿團隊向《蘋果》表示，到現時沒收到任何片段，部份車主無安裝靜態錄影，亦有車主因政見不同拒提供。［/b]

好呀，同黑警一樣，班仆街一齊等天收啦
死全家啦你地！

有光環到好似gphone咁個d就無咁易有事

推 cls

停用左先啱做刑場
你要批量咁槍決後生
會揀市區大馬路定新屋嶺

警暴繼續咁樣落去無法無天
到底會去到咩臨界點

靜靜地輸，和理非繼續休息

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

屌你老味死黑警

係集中營 逼供室

x2 咩事 賤到

都無FC

假消息

重要，推爆佢

死黑警

我冇get錯？
本身已經以攞片為預約拘捕嘅理由？

非法禁錮

賤種狗

知又點，唉

有道理
佢隨時成為黑白兩道眼中釘

P

唉

，

wtf

真心痴撚線

望Po狗我屌撚曬你地老母，你班仆街同埋你地屋企人都一定會有報應

無法無天

改左名叫粉嶺警署唔通又話你聽咩

求翻譯英文推出國唔！

Pushhhhh

新屋嶺根本仲用緊！

b

咪就係話你知
周梓樂單野有車cam既司機已經比狗咬撚曬

有人唔肯比, 即係影到D野啦..

推 屌你老母死黑警

仆街黑警
死全家真喺益咗你地

721
811
831
101
1111

黑撚到

Cls push

香港警察（恐怖分子plus*)死全家

*普通恐怖分子會承認責任

周梓樂停車場果單?

屌wtf

駁唔到

痴撚缐，有險可守？

你話示威市民會有咩遭遇？班綠曱甴無後果。屌哂佢地老婆呀。

.

posh

巴打ho ball

死咗都冇人關注

dnlm

黑警食屎

無法無天，港豬仲可以禁安樂禁生活？！

dllm每日聽丁班狗咁瘋狂真係人都癲，可以點做

Show Blocked User - 經過那些年

一頁見到六七次以上

Over my dead body

唔係 個條係藍絲/三毛
你起起佢底就知

Cls pk popo

解散警隊。

新屋嶺已經變咗做港英摩星嶺，可喜可賀

如果冇CCTV的話，下次唔該直接扯開班狗個口，上下顎扯開

推,黑警一家要過唔到年

Fk this

Yes

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Pin左都要推

好嬲，完，訓教，第二日要返工。

dklm，幾時醒覺？

垃圾黑警 手足加油

根本就係法西斯主義。

respect 真係要比全世界知黑警d仆街野

垃圾樓主，學cctvb做假新聞

特別係彭寶琴

真 而家做呢啲訪問出樣就越安全！
起碼 你被自殺我哋都知

721

天呀，求你俾我力量殺咗班警察

仆街 究竟幾時先有報應呀！！！！

Gphone就唔使講，佢有咩事，歐美班高官衝出嚟圍屌港共

唔好意思， 我Pin 返 件事係8月發生既，只係事主琴日先講返出呢

我要報應呀

因太餓食左
比d骨氣啦，香港人要有骨氣
香港人報仇

黑警講野 你信？

搶人電話send message有冇得告
有晒record
拘留其間 冇可能用到電話

푸시

有無新消息?

再推